#EN

This folder is needed to store dictionary files in different languages,
eg one folder, one language.

// en => en.json
// uk => uk.json
// ru => ru.json

Your project may not be multilingual.
I want to say that
expressions and text errors, in a separate file
list of all constituent phrases.
In case you don't want to rewrite a bunch of components,
you are inactive in others.

Hint:

Popular solutions that you might find useful.


#RU

Данная папка нужна для хранения файлов словарей на разных языках,
например одна папка, один язык.

// en => en.json
// uk => uk.json
// ru => ru.json

В вашем проекте может и не быть мультиязычности, что редко встречаеться. 
Но всё же хорошей практикой считаеться выносить повторяешься слова, 
выражения и текст ошибки, в отдельный файл в котором у вас будет 
список всёх фраз, а во всёх компонентах у вас будут стоять переменные. 
В случае смены фразы на другую вам не прийдеться перерывать кучу компонентов, 
вы зайдёте в файлы локализации и смените их безболезненно на другие.   

Подсказка:

Популярные решения которые могум вам пригодиться.